連登仔喺度鬥紅冇撚用

班主流泛民狗識鬥紅批鬥班賣國賊先可以將鬥紅概念傳入主流